# DotVader 

## Introduction

 Ce repo contient mes "dotfiles" - les fichiers de configurations utilises par 
 plusieurs cli tools(git, vi, zsh)

## Usage

  Je vous recommence de regarder les fichiers et de copy paste ce que vous avez vraiment besoins
  dans _vos_ dotfiles. 


